一人一個 個個都話好型 但你覺得樣衰嘅男星

其次喺韓國大把

V

手越祐也

Fisherman

周杰倫

鳩拍豪

鼻哥窿大過插蘇

Oppa